隔離床師奶打完科興入院

我盲腸炎call左白車入院
去到病床候診室等見醫生
突然多左個師奶入黎
之後有個護士入左黎揾師奶
一黎就問 : 太太你枝科興邊度打㗎
我係隔離笑左出聲

腥港人？

係呀
聽到佢係咁講腥語